有冇人食過新開間八歌仙？

同六歌先有冇關係?

jwmart 旗下 啲人話係黃店

好一般 唔抵食 根本唔值

仲諗住試下